ipaddr=192.168.0.100
serverip=192.168.0.1
loadaddr=0x80200000
fdtaddr=0x88000000
HOME=/home/ulf
bootdir=/boot
bootfile=zImage

console=ttyO0,115200n8
nfsopts=nolock
optargs=video=HDMI-A-1

setpath=setenv rootpath /tftpboot/${image}
setup_ip=setenv ip ${ipaddr}:${serverip}:${gatewayip}:${netmask}:${hostname}::off

tftp_kernel=run setpath ; tftp ${loadaddr} ${rootpath}/${bootdir}/${bootfile}
tftp_dtb=run setpath    ; tftp ${fdtaddr}  ${rootpath}/${bootdir}/${fdtfile}

mmcargs=setenv bootargs console=${console} ${optargs} root=${mmcroot} rootfstype=${mmcrootfstype} rootwait
mmcrootfstype=squashfs
nandboot=echo NAND boot disabled

bootzImage=if test "${bootfile}" = "zImage"; then bootz ${loadaddr} - ${fdtaddr}; fi
bootuImage=if test "${bootfile}" = "uImage"; then bootm ${loadaddr} - ${fdtaddr}; fi
bootkernel=run bootzImage ; run bootuImage

netargs=setenv bootargs console=${console} ${optargs} root=/dev/nfs nfsroot=${serverip}:/tftpboot/${image},${nfsopts} rw ip=${ipaddr}
netargs=run setpath     ; run setup_ip ; setenv bootargs console=${console} ${optargs} root=/dev/nfs nfsroot=${serverip}:${rootpath},${nfsopts} rw ip=${ip}
netboot=echo Booting from network ...; run findfdt; setenv autoload no; run tftp_kernel ; run tftp_dtb ; run netargs; bootm ${loadaddr} - ${fdtaddr}

image=core-image-minimal
br=setenv         image buildroot       ; run bootcmd
dynamic=setenv    image busybox.dynamic ; run bootcmd
static=setenv     image busybox.static  ; run bootcmd
thirdparty=setenv image thirdparty      ; run bootcmd
minimal=setenv    image core-image-minimal ; setenv bootfile uImage ; run bootcmd
base=setenv       image core-image-base    ; setenv bootfile uImage ; run bootcmd
cato=setenv       image core-image-cato    ; setenv bootfile uImage ; run bootcmd

bootcmd=run findfdt ; run tftp_kernel tftp_dtb netargs bootkernel

